《Devil May Cry 5》真續集等足10年E3公佈？大量情報指出！

重量級遊戲大作公開前一般都嚴謹保密、保持最大神秘感；不過Capcom動作鉅著《Devil May Cry》（鬼泣）的保密功夫就相當差勁，最近又有更多消息情報指出《Devil May Cry》最新作將於E3亮相，似乎大家可以期待10年不見的白髮但丁E3回歸。

如果不計將舞台設在另一個平行時空的《DmC》，鬼泣系列的正傳作品《Devil May Cry 4》已經是2008年的遊戲，玩家們等但丁回歸已經等足10年。

自從今年稍早時份Capcom在財務報告中表示「將會在今年公開兩款具份量的大作」時，很多人就已經推測會否是萬眾期待的《Devil May Cry》正式回歸。雖然Capcom從未正式公佈DMC的新作，但其實自去年開始已持續有大量情報流出（雖然大部份未能證實）。

隨著E3漸近，陸續有更多《Devil May Cry 5》相關消息，首先是數天前在外國討論區reddit上流出了一張Sony在E3 2018上的發佈內容清單，上面寫有「Devil May Cry V」。而圖中《Death Stranding》、《The Last of Us: Part II》及《Spider-Man》這幾個數個項目已證實將於E3出現，如此看來這張圖或許有一定可信性。

另一邊廂，但丁的哥哥維吉爾（Vergil）的動作捕捉演員（motion capture actor）兼配音員Daniel Southworth在Facebook上貼出了自己和伊津野英昭（《Devil May Cry 2》設計師、《Devil May Cry》3和4總監）的合照，而貼文中有#E3的hashtag，只不知道是「手滑了一下」還是有意為之。

如此多證據之下，《Devil May Cry V》似乎已是事在必行，看來大家可以好好期待在E3中看到大家喜愛的但丁正式回歸了。

淨係對from software新作有興趣

第3集係神作

諗起之前DMC個吸毒樣就唔開胃

DANTE最型係第三集
第二集同 DMC都係黑歷史

第四集都好撚型

對馬島睇trailer 就最有興趣

年年E3都有流出圖話有DMC續集

點知故事繼續講尼祿

capcom 第一開發部好似未來定期出postcast
可能係DMC 5 / bio 2 remake

但我覺得起碼有返dmc嘅風格

2同4真係麻麻地好玩

NERO就不了